一個一個迫ｖｉｕｔｖ同導演編劇拍二月二十九特別篇或第２季既方法

唔好入黎同我講見好就收
你唔想睇唔代表其他人都唔想睇，根本１０集就唔撚夠喉
就連外國電影happy death day都可以2年之內出2集
點解二月二十九唔得?

１。集體去ｆａｃｅｂｏｏｋ洗板
２。瘋狂寄刀片

遺憾美算啦，宜家咁都幾好，雖然我仲係好失落

唔通拍到爛為止咩

拍乜撚續集
拍啲新嘢好過啦屌

學日劇整個特別篇講松枝同佢阿媽仲好
又或者用會長角度拍個結局